[ 鍾意睇書嘅真文青入 ] 你用開嘅二手書平台

平時用開Sparktake
但最近app同website都死咗ser
佢嘅二手書收藏量好豐富 幾乎想搵嘅都有
今日揾到另一個二手書平台: Bookdaddy
介面好好、非常流暢
可惜無App版 而且可能因為啱啱run 所以揾到嘅書真係唔多
一個做得咁好嘅平台知名度咁低覺得好嘥
忍唔住想幫佢出Post r吓存在感 唔好浪費咗個咁好嘅平台

拉

ok

屬於香港人嘅書店

多唔多人用?始終冇app版

唔多 所以先開呢個post